<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<object id="5o2u5ec7QgQM" classes="general-traceable-object paragraph" acceptedChildren=":Proteus-none" acceptedParents=":Proteus-document section" selectedCategory="detail">
  <properties>
    <stringProperty name=":Proteus-name" category="general"><![CDATA[Párrafo]]></stringProperty>
    <dateProperty name=":Proteus-date" category="general">2025-10-11</dateProperty>
    <stringProperty name="version" category="general"><![CDATA[1.0]]></stringProperty>
    <traceProperty name="authors" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-author"/>
    <traceProperty name="sources" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-information-source"/>
    <markdownProperty name="text" category="detail"><![CDATA[
Máquina expendedora: Dispositivo automatizado que dispensa productos como café, snacks y bebidas, sin necesidad de la presencia de un vendedor.

Módulo de pago: Componente que acepta billetes, monedas o tarjetas en la máquina.

Ruta de reposición: Itinerario planificado que siguen los trabajadores para abastecer las máquinas instaladas en diferentes ubicaciones.

Control de caducidad: Funcionalidad para registrar y alertar sobre la fecha máxima de consumo de productos almacenados en la máquina.

Incidencia: Cualquier fallo o problema técnico que impida el correcto funcionamiento de una máquina expendedora.

Lectura de ventas: Registro digital que muestra cuántos productos se han vendido por máquina.

Mantenimiento: Conjunto de actividades preventivas y correctivas para asegurar la operatividad de las máquinas.

Cliente: Empresa, centro educativo u organización que contrata el servicio de Pacovip para disponer de máquinas expendedoras.

Stock: Cantidad de productos disponibles en una máquina expendedora en un momento dado.

Comunicador de máquina: Dispositivo que envía datos sobre ventas, stock y alertas de la máquina a la central.

Pago sin contacto: Método de pago en las máquinas que no requiere contacto físico, como tarjetas contactless o dispositivos móviles.

Planificación logística: Organización y gestión eficiente de recursos y rutas para la reposición y mantenimiento de máquinas.
]]></markdownProperty>
    <traceProperty name="dependencies" category="dependencies" acceptedTargets="general-traceable-object" traceType=":Proteus-dependency"/>
    <markdownProperty name="comments" category="comments"><![CDATA[]]></markdownProperty>
  </properties>
  <children/>
</object>
